PHD薄餅博士新出品激似Bam圖

密集恐懼
屌

學日本？

買杯番黎倒落去就係 駛鬼幫襯你

邊個天材諗，咁樣夾咩

屌塊 pizza 生嘢噉

要幾弱智先會買

牛涮鍋 都要串PHD

【 黑糖珍珠奶茶又有新「食」法？🤭 】

當見到個黑糖珍珠奶茶薄餅🍕之後，我地都決定整番個黑糖珍珠奶茶湯底會一會佢先😎 依個湯底奶味濃郁🍼，而且茶味香醇☕！入面嘅珍珠Q彈煙韌🤤 ！簡直係一試難忘😍食完都想大叫一聲「好好味呀🤩」! 再用嚟點一點塊Pizza😋，簡直又係另一個新「食」法呀！🤪不如 PHD HK你又試一試呀!

#牛涮鍋 #MouMouClub #Pizza數量有限 #差啲買唔到 #我個湯底就獨一無二 #聽講話有一萬個like就會推出呀 #小編真係忍唔到口 #食神上身 #互相指教指教